晶女郎真係好正呀！

岩哂你班死厹啦

柏芝幾時係過晶女郎？

成個鍾舒漫都靚???你盲撚咗

參考資料：

拍過幾套戲都計？ 咁張敏仲多啦
我諗係柏芝係向太愛將，而向華強又成日搵王晶拍戲先成日合作啫
柏芝自己本身都獨當一面啦，年紀輕輕已經係影后
使鬼痴住個王晶使晶女郎咩

精女王